惠康竟敢係當眼位賣台！灣！菠！蘿！其心可誅！

啲架仔狂買台灣菠蘿，已經搞到黨落晒面
估唔到惠康仲要加多一腳！
係咩居心！

25好抵
惠康好黃！

係咪真係台灣貨先
好多大陸生果掛人地個名

菠蘿好難劏

篤灰熱線幾多號？

台獨份子
賣台灣菠蘿，俾台灣有錢買飛彈

台灣鳳梨冇釘

做咩唔俾佢賣

犯國安法

惠康支持台獨

報咗國安未

大少少嘅刀就得啦

62717171

pin this

yuu暗黃

中共3月起停止進口台灣鳳梨，想封殺佢地
惠康係中國人嘅地，賺中國人嘅錢
梗係要聽黨話，跟黨走！

應該貼去人民日報微博

on99

應該叫多d連登仔去買啦
垃圾post

又話一國兩制係指經濟？宜家經濟都唔係

假嘅 琴日買左個金鑽一樣要起釘一樣要浸下鹽水先食得

不過真係幾甜幾好食嘅

劏慣就5分鐘一隻

連皮食啦

買返個先

CCTOY唔幫襯藍店㗎

幫左批菠蘿驗明正身未？

惠康反中共亂政黨

不過啲菠蘿未夠黃，睇定啲

睇幾條 youtube 就識啦

Cctoy覺得咁樣串到怡和 好有型㗎

其實都有，只係短啲

你無lin頭tim

你估街市呀 ！？
咁大間惠康都咁 告到佢仆街呀

惠康黃架 靜啦

屌你弱智架喎

唔洗批完皮之後仲搞一輪

惠康轉黃宣揚台灣貨

一田都見過支那貨扮日本生果

記得台灣鳳梨好似係唔使浸鹽水？

台灣釘比較細唔係冇 但唔洗浸
睇蘋果 生果佬教

唔洗

惠康好黃

即刻黃晒！要大大力支持先

25咁平

我正式宣布各位手足一齊懲罰惠康買晒惠康啲鳳梨

真係好平

頭幾舊無浸鹽水食落會有刺痛感

最後都係要全部浸晒

靜啦屌

台灣呢隻係咪批皮乾淨就食得

支持台灣都算
又搞港獨

講明「中国」禁止入口架喎
而家「中国香港」唔通又唔係中国一部份呀

好天真好可愛

一樣要搞要起釘

除非你切皮切好深 浪費好多果肉

唔理真假，報咗国安先

洗唔洗報吓海關搵人CHECKCHECK佢

[img]?[/img]

漢奸惠康賣台灣菠蘿

HK IS NOT CHINA

同埋留意返
產地台灣係同隔離嘅中國同一行同一寫法
即係惠康話台灣同中國一樣係國家

平靚正支持台灣了

錯 錯 錯
如果你有認真留意
黑色膠箱橫條
台灣個字係比中國 高左一行出黎

來我大支吃我大支国嘅奶水，竟然想唔愛国

惠康都寫鳳梨，唔係菠蘿，連登狗仲有咩講

都話惠康係黃，冇人信
我成日都幫襯

啱呀！中華民國同大陸淪陷區。

個皮變黃未？未完熟就食梗係刺痛

橙色 熟撚晒

惠康同百佳一樣咁大間

百佳信譽掃地 死撐油魚即鱈魚 堅稱食用無問題

百佳仲未叭街

會唔會係已經得出結果
D企業已經唔洗理狗共市場

国安法舉報惠康

最後只係罪罰左4.5萬.

手足們懲罰惠康！

果欄先生都好似要3x

品種同產地分別
日本種 不過sorry中國種 都照叫日本野

同米既原理一樣
黑龍江珍珠米

貴，10蚊個ok

做乜撚嘢姐
就係你呢仆街搞到惠康唔敢入

係咪支持台獨

台獨份子

唔識劏就成個食

惠康：我賺黃錢再支持中共

睇清楚先,可能係廣洲出既台灣菠蘿

....咁香港腳又犯法啊

怡和食屎狗

睇清楚係咪真台灣進口，只要係台灣品種就可以叫台灣鳳梨，好似係

25係計重量地計件
利伸自閉仔唔出街

我好肯定間生果公司背後係紅資，食正政治呢條水，賣台灣品種菠蘿引黃絲去買

支那人吃不起一隻茶葉蛋

仲要用黃嘅野包住，手足明白了

想買工聯會菠蘿多D

件
所以真係唔貴